11點去排隊排40蚊海洋公園飛

11點先去

多人嗎

海洋公園今日起推出48000張港人專享的40元優惠門票，每日限4000個名額，須當日使用，有市民昨晚已到門外排隊。
其他報道：西九場地研究顧問屬直接委任 負責人稱後期早知有新建築 管理局﹕對方無接觸故宮項目
門票早上8時開售，園方昨日安排排隊區，雖然下着微微雨，未開售前已有逾數百人在售票處外排隊，排頭位是一名中學生，他11時來到海洋公園門外通宵等候。園方指部分山下設施提早於9時正開放。
海洋公園早前為慶祝40周年推出2.8萬張40元門票予香港市民在網上認購，但門票在短時間內售罄。海洋公園其後發現有人用電腦程式提高購票機會，對其他人不公平，決定加推4.8萬張優惠門票。
加推的門票由今日起至1月27日在海洋公園售票處發售，門票需於當日使用，每人限買4張，每日名額4000張。市民如能買到40元優惠門票，需要於入場時出示門票及香港身分證明文件或香港出生證明書，同行人士亦有相關要求。
如市民當日未能購買40元優惠門票的話，可以出示香港身分證明文件或香港出生證明書，以八折購買即日門票。

Source:

海洋公園早前為慶祝40周年推出2.8萬張40元門票予香港市民在網上認購，但門票在短時間內售罄。海洋公園其後發現有人用電腦程式提高購票機會，對其他人不公平，決定加推4.8萬張優惠門票。

===

無拿野呀?? 又老屈我地, 你個程式廢就廢啦, 斷線無alert / retry, 又CORS, 我地醒識睇code都係跟他你條rule自己去排隊啫, 明知你地隊斷左都照排咩, 你自己傻好啦, 唔好當我都係傻先得架~

IT狗上